李嘉誠在成都涉屯地炒房 遭中方停止融資貸款

香港前首富李嘉誠被中國盯上，主要是成都財政金融局認為李嘉誠旗下和記黃埔涉嫌在當地屯地、炒房，因此今天發函通知高新區各金融機構，要求停止對和記黃埔新增融資、貸款及協助重大資產重組。

隻小學雞終於忍唔住開鳩誠哥波

唔比借錢比誠哥，支那銀行食得屎

誠哥有心炒樓囤地真係要靠支国銀行融資先炒到同囤到!?

長江現金流好似好勁wor
和記無水咪其他子公司抽水囉
唔覺得可以斷到誠哥既現金流
加上果D地應該唔貴得去邊 當壞帳

十幾年前上手已經開過波

誠哥撤資撒得7788
唔做都係當比散銀tips

習帝
外國又打, 台灣又打, 國內反派又打, 商人又打

誠哥走資走咗好耐
而家先嚟咬

呢部戲叫咩名

屌佢老母班支那閪
全部寫乜捂地捂盤
捂佢老母臭閪我睇唔明

依家唔係誠哥有乜不良紀錄
係班支狗想逼佢運錢入去支那
唔想佢用貸款去發展個項目

香港大富豪誠哥係大陸最少投資啦，好耐以前已經覺得支那信唔過啦，好多都係俾面支那掉少少錢落去扮投資，至在係香港搵食保護費

應該係還看今朝

匯豐：呢個劇情咁熟口面嘅

Hehe

誠哥肯同你借錢擺明係俾錢你賺啦，又扮野喊打喊殺，挑

thx 巴

反正而家麵包都無人買得起，麵粉e D 嘢，對誠哥嚟講真係濕濕碎

誠哥仲有幾多資產係強國？

要融資誠哥D企業大把方法啦

李嘉誠甩難｜傳和黃成都因囤盤禁融資貸款 長實7月78億賣走：已非附屬

2個月前已經賣左

唔畀佢借錢 即係要佢係外國抽錢入鬼國

夠膽就唔俾誠哥坐飛機同高鐵

百萬富翁

戴高帽遊街。on99，當時共慘黨剛剛發跡時先會咁。第二次係文革。

而家仲投資你中國都係應酬下你地啫，你唔受佢玩佢咪連呢少少投資都慳返囉

前首富? 咁依家係邊個?

要
唔通誠哥現兜兜拎錢入支那俾你補血呀？
梗係喺到借

原來習總搞誠哥又慢一步

走得7788先截

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

誠哥唔通一早收到風

無得用project financing 咁借，噒喺境外（香港）借囉，利息又平啲。

問題係吱咗舊錢入去，賺咗後要搬出黎要麻煩啫。
長和大陸咁多project ，咪一路投資就得（香港個Loan 咪不斷refinance 囉）

到投資完嗰日，做cash pooling 又好、光明正大話要派息抽錢要批一樣走到嘅。

利申：銀行人，聽到真係笑咗

拉曬腥港d大魚

留得果啲資產應該都唔志在

好心就放棄中國啦
鬼國黎, 除時被抄家

出發完都係要死

癲撚到
當支那豬狗咁撚

果少少誠哥當碎銀, 唔通中共可以沒收人地海外資產?

割啦

唔洗聽講，而家銀行間間水浸。
長和作為超穩健嘅大型地產公司係相對順攤
（唔似+利、新虫機呢類要壓價壓到1-2bps都食盡）

銀行都唔知幾想長和借多啲。
佢吹雞拎個syndication loan ？10Bn都肯定爆飛

走咗大部分啦

唔好搞咁多野啦
玩玩下自己變委內瑞拉

走唔到果d 預左係無 但扣埋都係賺

誠哥：一早估撚到你啦

大家都係讀到小學,點解可以差咁鳩遠

勁撚到

算忍得幾耐下

偉大既誠哥洗能融資, 佢地班友都岸79
誠哥神咁早係習小學都未坐正, 都安全走哂G啦, 仲已經買能哂來佬野賺幾個dup, 而家嘆緊紅酒玩緊佢隻casio錶笑9班芝麻傻仔

掟煲費

唔撚借最多咪撤資

係人都知外資流入就易，要抽返錢走就難到仆街

所以唔借先on9 用自己錢一陣分分鍾行政費仲貴

其他富豪先係戲肉，以地產為主要投資係轉身最慢

已經分唔到係巧合定技術

誠哥喺中國嘅嘢，佔佢商業王國10%都冇，中共咁玩佢真係唔會驚㗎喎

誠哥洗唔洗見字即走

幾時充公資產

融資對資產家係好重要架
因為係用你啲錢賺番你啲錢
無錯你可以話借錢俾誠哥可以賺番啲息
但誠哥話我無中生有咪豪比你
反正筆錢從頭到尾都唔係我既

誠哥淨係拎個名黎借錢都借都十幾億喇

誠哥話..咁咪唔起囉..898

嚟啦嚟啦！
話口未完，真係向香港富豪開刀，仲係最大果個

好撚癲, 全部動作行先幾年

支那人無錢買搞到賣唔出 = 囤地

你好嘢

佢啲針收風一流，成日都快過監管機構幾步棋

李兆基

回血劍

MUJI一張心意卡賣30蚊 依到唔洗錢 傻撚咗？

樓主幫手pin呀唔該

大部分錢過晒歐洲喇，剩返喺香港同支那加埋嘅都唔知有冇廿％

如果誠哥收風都慢 全香港其餘九大富豪全部冇運行

誠哥啲情報。一定係國家級嚟。

果九個喺大陸都唔多唔少奶左野，不過因為未去到比regulator 告/ 同auditor 拗到唔使做impairment loss 住先唔使出公告，冇咁多人知

遲早要write off
不過國內啲valuer收錢做嘢出哂名（雖然香港同外國都係）

李嘉誠::預計10月初會唔舒服，十月一日國慶典禮唔能夠去北京喇

誠gor走得快

仲for金中國 執到啦 應該一9賣哂換返哂美金 等支那仔喊死

支那 : 你犯法 , 充公一切資產

一定

誠哥走撚左十世啦

In 誠哥 we trust

誠哥:此post已完

呢間野其實唔係誠哥賣左嫁啦
連登仔做乜野

又再一次睇到連登仔既水準

依家佢去＝送頭大大把回血劍

誠哥

誠哥型到

想攞返個尾彩

咩呀
李嘉誠係藍
連登仔講嘅

香港比佢炒到人人勤力返工又唔見政府做野

唔太認同，美國bank真係好惡
惡到搞個次按危機都有政府救冇人坐監咁濟

In capitalist America, bank robs you.

誠哥有錢d定中共有錢d

撚狗

唔係誠哥？

靚

誠哥走得快⋯⋯